uniqlo同bossini黃店？

去開買衫

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

七月八月做過bossini 公司落左order唔畀係貨場講政治

中立？

我估係？

那就放心